剛剛lihkg揾仔map發現自己下層係狗屋，可以點？

剛剛lihkg揾仔map發現自己下層係狗屋，可以點？大家比D意見

開行個冷氣

大嗌口號

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

起連儂牆

半夜三更訓唔著拉下櫈 揼下木工好合理

晚晚喺屋企打波，窗口滴污水，拎信嘅時候放蟲入佢信箱(要冇cam)

夜晚水管波子聲
老人家要擺好張櫈座
係好正常

屋企移動傢俬枱櫈時，唔好咁大聲，影響到樓下休息唔係咁好。

利申： 經常比樓上移野聲，跌野聲嘈住

以前有post講
幫佢全層鄰居嗌外賣
剩係佢個戶唔好嗌
利申 唔建議

男既半夜三更拉下傢私，女既夜晚練下點著高跟鞋行

滴

滴

滴

滴
滴滴滴滴滴滴滴滴

扮痴線佬出錯lift 每日拍佢門話點解換門鎖唔比我返屋企

放小強

震樓神器

共振喇叭向下版

啲風直打落地板

咁好彩，大把野可以玩

夜晚瞓唔著玩波子棋,輸左掃晒落地。

最憎人半夜打籃球練拍波

搵人半夜上嚟開party

I love nba 🤣🤣🤣

創意無限

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

搵唔返個post搵地圖 有無人搵到？

狗仔番shift,日頭屋企拍波，夜晚跳繩，做個健康好市民

我會建議你第一時間刪post先，之後再改口話發現附近係狗屋

唔好咁曳搞人個信箱

電影搞笑情節

AA膠 鎖匙口

開冷氣吹地下
下層天花板會滴水

敲水管

唔好係窗台食煙

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

24小時放盤冰水係地板

水掣房關佢水掣

屋企無油 落樓下問佢老婆借

第一件事梗係幫佢叫外賣

開行subwoofer 係咁播‘黑警死全家’
入lift 見到佢就尖叫，話睇電視見到黑警好驚，見到佢地打死人

Pish

扔下波子汁返再扔
連續一個月

夜晚係地下剁肉餅

狗狗咁忙
老婆應該好饑渴

晚晚玩波子係基本啦

小心D, D狗好識裝CAM影自己門外

日頭大大聲開hifi,唔係屋企都開,就算有人投訴,無搜查令都唔可以入屋

我樓上冷氣機成日滴水好麻煩
啲衫都唔乾

推

千祈唔好玩波子

老鼠

三萬隻狗又唔知邊隻 等班狗驚吓都好

晚晚玩波子, 晚晚睇鬼片播埋俾佢聽

記得要清完場隔一兩個鐘先好開始做野

半夜唔好著高踭鞋行黎行去

日日轉地

凌晨跌波子
「達～～～～～～達～～～～～達～～～～達～～～達～～達達達達達達」

係時候練習新嘅樂器

老媽平時都會放係地下剁肉餅，加蛋蒸、加梅菜蒸、鹹魚蒸、豆腐蒸、我相信蝦醬應該都蒸得

唔好玩蛇蟲鼠蟻，盞波及自己

一陣會唔會爬翻入自己個信箱

凌晨玩波子呢下Work

落去敲佢門再跑翻上樓

爆屎渠

震樓神器唔知幾錢

下搞上難啲 定上搞下難啲

沿窗邊外牆流屎水落去係基本啦

放死咗嘅囉

身為一個籃球愛好者
要練拍波練到凌晨先得

半夜整幾下拷棍聲
等佢收左工都要聽到
收撚埋右呀

上搞下好撚難，利申低層

執死自己
要預備得好啲先

開冷氣向上吹好似係唯一方法

cls

依個ok

晚晚去管理處投訴樓下做愛太大聲

要喺冇狗時段投訴

夜晚12點幾 準備訓的時間
在睡房窗邊吊個假人頭落樓下

開冷氣 跌波子 拉傢俬

寫黑警死全家 放落佢信箱

跳踢躂舞

晚晚都玩波子棋

帶我去玩屎

扮鬼

放隻bass向地下日播夜播

屌佢老婆

叫外賣

企凳仔 用遮篤天花板

上錯樓層 入錯門口 屌錯佢條女

係屋企樓下貼街招

半夜拉下枱無問題既

記你老母

pish

係佢門口寫佢資料

緊係MH操蟲棍啦

大叫早晨

知自己脾氣差
所以有嘢圍住容易執

係佢個冷氣機頂放雀糧

細力D拉傢私 唔好十下細聲一下大聲 幾秒嘈一次 連續2星期真係會精神崩潰架 (利申試過

得閒夜晚拎啲假髮，面具出嚟晒下月光
條繩長少少就會可以晾遠少少

揾交友app search 發現樓下人妻揾緊sp

叫外賣小心啲，唔好落錯樓層

拍門同佢講黑警死全家

佢已經驚到pk 比人知道住邊

你走唔到 唔好亂黎 除非打算搬屋

咁咪益左佢

室內唔好著高跟鞋 拖鞋行路唔該唔會整到啪啪聲

你地都傻，佢地宜家日日OT ，返到去又冇力，晚晚開共振喇叭播Av 啦。
等佢地冇教好訓，想屌條女又冇力屌，條女都唔爽，又可以等手足幫下手安慰狗嫂

？？？

試過晾衫有啲用過嘅m巾掉落嚟
間中出街又無啦啦天降condom
大家做個公德市民，唔好亂扔野落街
陣間吹埋入人屋就麻煩

半夜唔好搬枱搬櫈，尤其示威完嗰日

淘寶震樓神器

用順豐寄d垃圾比佢
記得要用到付方式比錢

改wifi名 xxxroom is dog

淋花都係

有咩用 點解唔係淨係幫佢叫？

用掃把啦

試過，有條友飲醉拍我屋企門口

印佢資料然後丟入其他住戶信箱 寫明幾座幾樓
大大隻字寫黑警死全家

AA膠
鎖匙窿

跳繩

Up what???

即係屈無叫嗰戶係嫌疑人????

當戶戶出黎收外賣
得1戶無個陣......

但會tk自己友
所以唔建議

屌...弱智
不如係咁幫佢叫外賣仲好啦
每30分鍾一次

萬一有老婆呢

狗屋好似係一定要結咗婚先有？

唔洗三更半夜架, 有人要番shift架

Food panda 現金付款

巴打請自由發揮

派單張全棟大廈啦
等全部人都知有狗係棟野到

噪音喺晚上11至清晨7點 係禁區
好好把握對方休息時間
遊擊式電鑽風炮

夜晚睇AV好正常
等班狗第日冇力吠

放木虱，入佢屋企，大家千祈唔好咁做

震樓器點睇 震鳩佢

住樓上好著數
樓下好難搞返上去

扑野扑大聲啲

半夜有波子聲真係好得人驚

草蜢

漏吓水

再唔覺意講句 老豆搵仔 天經地義

就到農曆七月，玩下波子，感受下全城哈佬喂

請用震樓神器

凌晨跳舞打波
對住地開冷氣

冷氣軍師梗係要開冷氣啦
向下吹先吹到自己架麻

我隔離屋個白咭
日日定時定候就走去樓上樓下屌佢地發出嘈音

痴線佬真係好得人驚

好有畫面

鍾唔鍾意食肉餅啊

夜晚瞓唔著無野做 又肚餓咁點好

緊係拎兩把菜刀 瘋狂剁肉餅啦

呢個正 好有畫面

播催淚彈聲，打仗慘叫聲

出轉長途旅行
但唔記得左熄返放係地板向下既共振喇叭

狗屋有無狗乸
寄封示愛信俾佢

淘寶係咪有啲淨係震鳩樓下嘅野？

好似夠鐘食飯

屋企有曱甴或者蚤千萬唔好野俾佢

淋屎淋尿就一定冇少架啦

凌晨3點投訴樓下撞天花板

啲公屋成日有人掉袋尿落去樓下掠衫架
搞到住户啲衫臭晒

玩波子

有人返嚟就大聲播fuck the popo
有專家話半夜3,4點好似係聽歌最好時間

叫d隣居小心d，千奇唔歧視佢同佢d屋企人

香口膠
門鎖

千祈唔好咁做呀

貼大字報

下面變水舞間

有得放工翻屋企咩狗仔

夜晚打完人，早上點都要返屋企休息下

瘋狂叫外賣，最好全區所有餐廳幫佢叫齊，等佢多啲選擇
再叫雞上門
信箱噴忌廉入去再用AA膠封實佢

屋企有無啞鈴？用幾塊毛巾墊住，然後半夜無嘢做就敲一下，唔好有規律，要失驚無神嚟一下

冷氣吹地板天花板會落雨

震樓神器
鬼叫聲

搵日請假
印哂佢D光宗耀祖史周圍貼比人睇

諗起石修

潮汕人有個飲食習慣係打魚蛋
至少剁兩個鐘啲魚蛋都幾彈牙

舉下啞鈴練大隻果時重得滯揸唔實跌左落地下好正常

買個超低音喇叭

借ky?

你屋企好似有小朋友，成日都跌野落地

口號

朝9晚11鑽牆
11後就碌架床 拍拍拍
咁就全天後爽死

搵野封佢鎖匙loan
記得包實自己小心cam

寄信搵佢傾計

叫齊朋友係屋企夜晚開party

仆街有聲

半夜行一層樓梯落去淋花生油啦屌

唔一定係夜晚，佢地係輪班制，你日頭係屋企唱歌跳舞佢吹你唔脹

播大悲咒

畀狗屌過不了

係宿舍嘅話樓主咪係狗

下搞上搵冷氣吹已經搞掂

打籃球

聽講淘寶有得買震樓器

真係揼兩下好喇，唔好搞到看更啦

唔好玩牙籤啊

一入lift見到佢就尖叫呢個好

正呀

用完M巾
陰間貨幣
強力膠

千其唔好啊因為有門cam

係大廈門口、電梯貼呢層有黑警
小心

巴打你係咪想講幫全層嗌外賣但送灑去佢屋企？

冷氣機滴水姐

做天文台 有狗出入 打！

瘋狂地自學裝修

有無睇title？如果係宿舍就唔洗出post，你先係狗咁喎😏on🐶🐶

牙籤？🧐

牙籤加膠水好危險架

麻包袋

木地板喎😞

我要罷工

唔好放甲由老鼠呀

擺啲木蝨入佢屋企繁殖

扮係佢第三者，襯佢屋企齊人就去拍9佢門，一哭二鬧三上吊。

好明顯反話

扮牛行後樓梯，屋企門前比啲手信佢

大喇叭向下
計好分貝 每晚6至11準時開波

唔好自己去 搵朋友一齊

食佢老婆

夜晚砰砰碰碰 可能係水管有問題

屋企啲波子放好 唔好俾佢地跌落地

麻 包 袋 ？

講樓主住狗屋上層冇人睇得明咁嘅

叫連仔del post

唔該 巴打